# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 23:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:41+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Price statistic"
msgstr "가격 통계"

msgid "Filtered volume"
msgstr "필터링 된 볼륨"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Symbol lookup"
msgstr "상품 검색"

msgid "Loading data for"
msgstr "데이터 로드"

msgid "No symbol selected"
msgstr "선택 된 기호가 없습니다."

msgid "No data for"
msgstr "에 대 한 데이터가 없습니다"

msgid "Volume"
msgstr "음량"

msgid "Buy volume"
msgstr "구매량"

msgid "Buy volume, %"
msgstr "구매량, %"

msgid "Sell volume"
msgstr "볼륨 판매"

msgid "Sell volume, %"
msgstr "판매량, %"

msgid "Delta"
msgstr "델타"

msgid "Delta, %"
msgstr "델타, %"

msgid "Ticks"
msgstr "핍스"

msgid "Up ticks"
msgstr "업 틱"

msgid "Up ticks, %"
msgstr "업 틱,%"

msgid "Down ticks"
msgstr "다운 틱"

msgid "Down ticks, %"
msgstr "다운 틱,%"

msgid "Delta ticks"
msgstr "델타 틱"

msgid "Delta ticks, %"
msgstr "델타 틱,%"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Trades"
msgstr "거래"

msgid "Buy trades"
msgstr "거래 구매"

msgid "Sell trades"
msgstr "판매 거래"

msgid "Average size"
msgstr "평균 크기"

msgid "Average buy size"
msgstr "평균 구매 크기"

msgid "Average sell size"
msgstr "평균 판매 크기"

msgid "Max one trade volume"
msgstr "최대 무역량 1 개"

msgid "Max one trade volume, %"
msgstr "최대 1 개의 거래 수량,%"

msgid "Filtered volume, %"
msgstr "필터링 된 볼륨, %"

msgid "Filtered buy volume"
msgstr "필터링 된 구매 볼륨"

msgid "Filtered buy volume, %"
msgstr "필터링 구매 볼륨,%"

msgid "Filtered sell volume"
msgstr "필터링 된 판매 수량"

msgid "Filtered sell volume, %"
msgstr "필터링 된 판매 수량,%"
